餐廳唔畀帶野飲合唔合理

好多餐廳都唔畀帶野飲
但佢間野啲野飲又賣貴勁多
一罐可樂都賣十幾
唔通客人無選擇其他野飲嘅權利

上次去食元氣帶咗杯珍珠奶茶入去
佢唔畀我擺係枱面
係都要我放喺枱下面

大家覺得唔畀帶野飲入去合唔合理

個個都咁帶佢仲洗做生意嘅？

點會唔合理?
你唔嫌佢野食貴帶爭鮮入去食?

咁你想飲自己想要嘅野又食人地嘅食物
可以考慮外賣

邊個叫係咁揚擺枱呀on9
你買枝裝飲品放係袋到撚有人理你咩

私人地方，人地想點都唔合理？

人地都係打份工, 叫你擺枱底咪算好囉
當然, 你絕對有選擇既權利, 就係幫襯同唔幫襯
搞清楚咩叫權利先啦

諗起個畫面都好笑.
樓主拎住個膠袋入元氣, 坐低望一望餐牌, 大驚價錢奇貴. 遂從膠袋中取出兩盒爭鮮壽司, 一杯珍珠奶茶, 放在枱面, 準備享用.

人地做生意，你估真係求大家開心，打個和?

唔通比你入去霸佢啲位唔做生意？

同吉野家帶哂野入去打邊爐有咩分別

佢俾你帶既話佢d 野飲點賣

閪客就係你呢挺人

推